陳云根又冇食藥

陳雲：香港區議員在捉聚集賭博、捉不戴口罩的居民、捉開快車、捉違例泊車。香港人就是不明白政治，最基本的政治知識。
由於香港沒有地方議會、市議會，故此區議員是沒有執行能力的，他們的工作不是協助地方執政執法，不是派口罩，更不是捉不戴口罩、捉違例泊車這些，而是協助居民對抗中央政府（這是積極而言），或將政府公共服務不周的地方告訴政府（這是消極而言）。
執法不是公共服務。沒權立法的議會，其議員是沒有道德義務去協助政府執法的。區議員協助政府執法，是做了共產黨的支部書記。
香港的赤化，是由於香港人錯誤地用了選票，協助黨支部的建立。
請你們不要在支持這些黨支部書記了。不要犯賤。以前的區議員不是這樣的，香港是香港人自己搞壞的。
——#香港民主制度研究

他們的工作不是協助地方執政執法，不是派口罩，更不是捉不戴口罩、捉違例泊車這些，而是協助居民對抗中央政府（這是積極而言），或將政府公共服務不周的地方告訴政府（這是消極而言）。

就係咁多年區議員唔撚柒做，而家做返正軌又屌

今次智力門檻係幾多

btw 想收購老師d銀離子水蟹貨 $10支

又話退休嘅

香港人唔值得有民主

佢錯唔晒

佢都痴撚線

連登說
凡是熱狗城邦所講的
即便是定律
亦為歪理

坐等健康碼出台後
口罩黑警升級成紅碼黑警
姓仇嗰個 講緊你呀 唔洗望啦

即係叫區議員唔好理地區事務, 樓上幾隻豬仲覺得岩O個下先好野

政事台
勿回

丁蟹講野其實都錯唔晒

班熱狗就係咁on9 易控制